[傻鳩]有冇700打靶牛

lm

樓豬幾多買入？

利申：405入，依家都坐緊

又是U

我372 時放左

盡情bun喇